[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(5923)

1

slow

睇唔到1001

慢到

Slow到

慢撚到

我阿婆行得快過你開po

Slow

有無咁慢
樓下玩g點

下體似岩岩好3球
大波加穿盤
買大波算

水昌！！

頭先見話#999但係原來1001

blocked

生命注現代ng

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

永昌宮jump

猁妹波
0:1 ft

利狗快半大

Plx thx

pin中間人

希望你贏咗

又係秒goal死半大

不捨得怎放手 阿爺 阿爺 耶～

睇到43分鐘就關左直播 輕鬆到

阿爺哂撚完機會未

pin咗我老友 就原諒你

黑名單仲買唔買客ng有機會

睇下現代

我老友反手爐 暫時100%

蔚山
利記

兩隊快入

諾域goal

慘到

又黎 今日見你角球都慘死

好多謝

金絲雀

你

又是你原來17.5是你引爆的

收錢都慘

4444

又屈我

買左半00 都取消左關注

布倫瑞克

柏達邦

你輸到傻撚咗

奧斯 頂埋可以???

幫你拉客

馬會收錢

Same

sick 波

兩隊入哂

佢係仲未知定輸到傻咗

乜撚野呀 收息都唔得咁惡

睇中第2場引細格 想g再講

德乙下半要NBA了

同你一樣

臭猁好似入左一球就以為自己贏咗咁

唔記得買馬體

用緊ie 未load到

5555

水昌追和啦屌

？

好過放銀行 45分鐘20%

亞冠又贏...點跟

呢個好笑

希望唔使驗腦

今日買完人妻 訓個晏教 起身59分衝線買 奧斯

屌你老母

mg潛水就秒大

因為我捉走左G大師哩個戰犯 禁左佢言10分鐘..佢差唔多出返黎

2分鐘就120%drop到0%
高風險投資

輕輕鬆鬆15k 點2賠

下 1:1？？？???????????????

norich 入多球未？

mg買唔切機靈咸 賭仔福音

原來是咁

終於load到了

現代7.5點睇

多左啦

乜撚野1:1 45分鐘1:0 45+4 1:1???????

1:0緊

以為水晶宮1:1

多左

啱啱和嗰陣都冇角 依家繼續和點會有角
等6.5 5.5啦

精工浪費左幾多機會

收到

我代表一眾買左基寧咸既賭仔 多謝你

on撚鳩？
今日角球 補時3連角
而家玩補時2連入？？

今次支持追和 咁先會大波

G10al係咪唔識響

0:2

精工收左幾多錢?

除非轉打法 你要睇住live買

12M

水昌我屌

利

Mane靚快射

利狗！

文狗20

利2-0

半大日

冇左沙狗成隊順撚到

我利

臭猁狗20

咁都唔撚比on9

娜璉腦公我想含你條撚了

冇得唔服

0-2

比多球我 求求你

我利！

真數據派小注中

前鋒差咁遠

屌你老母猁狗

真數據派好勁

佢出左咩？

愛狗回到咁 1.77 > 1.91

費狗傳得好

英冠比多球

..........

利物浦輕鬆穿盤

出左？

海外賭徒都係

小注猁半大

利1.5大

中到 10 1 e神簽名

on9

利半大

勁能到

今日有出?

又中

收息啦繼續

但我冇買

正常讓唔起
入波難

格雷柒CHOK 夫10

阿狗連我呢d死忠都唔敢買

準備定買蔚山春袋3RD GOAL

唔想傷害你..但 原來是你....

屌你老木 我愛林娜璉

得一場 人地返工

咩話 又羊？

現代入未？

係終於中

德乙快

英冠please

格雷

咁激

OK

現代快cup

痴鳩線 咁易入波？

ok

我老友再創高峰

差唔多嫁啦 2.6倍左右就入嫁啦

炮友

基寧咸

6666

奧斯頂實

現代入未呀屌你老母

屌 德乙有冇咁鳩 布雷快cup喇

冇睇到
我次次都係禁媒體模式睇佢有冇出圖

前面仲差緊波 悶到我都唔想睇

訓訓下突然大左波

求英冠半大，比條生路

on9 自從追阿妓3次，都閪，不了
拖肥sure win la

布倫反cup ok!

買左布倫 係咪收得皮

阿爺加燒蠟鋪
點入球呀

10.5冇入手so sad

原來G大師開左青樓

我屌你老母？

冇左隻埃及仔隊波順到

咁都唔救
假到

伊朗仔突然咁攻

9.5 任掃

奧斯頂唔頂到呢

覺得現代係時候撚賭仔收割賭仔

半6全10就西了

1.2

係邊到出

前列線研究所

你同薯條一樣玩埋曬事後扮燈

半6全8

17.5都爆？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(5922)

#546 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日未有圖，太多場波

利記c隊精工
對其他隊就博命

巴打等你數據分折

德乙快nba

亞冠角大係咪爆咗

痴線，多多錢都唔夠輸啦

等你

法國呢條撚樣真係好撚燈
買乜輸乜

好過擺銀行 45分-100%

咩撚野事後扮燈 我上黎叫波 幾時有話我燈

繼續

快手英冠

唔洗理佢咪得

我賭波唔會一次過賭兩場即場
一定亂

條友擺明邊場落後就上水扮燈

你地屈鳩我燈炸 我仲買左馬體半大

現代換左踢法咩，1角都無

柏斯手球

布倫21開大波

又12m

開頭唔知
後尾發現場場都係咁

On9 叫波一定會贏？

竟然無人派錢叫布倫追和反cup

比G蛇個黃色大字 "突發" 搶左眼 睇唔到 慘 又跟少左次

神船翻版
90+4 3角

咁撚樣HandBall

兩個深情對望

跳撚晒

好！

伊朗手球 12M

邊隊？

邊場

VAR足球

邊隊有12？

0:3

成隻閪手舉出黎

Eason

利易到

+1...

奇姆雞

傻仔手球

on9打排球

現代12碼

屌你老母 落緊注嫁 又封我盤

12M 啦 手球咁明顯

好撚型

12m聯 亞洲都有？

其實1勝9敗 點解仲買水晶..

2場大波易到

馬體會快2半大喇 仆街

前鋒1人1粒

勁到又中

叫黎晒氣 jumped

蔚山
利記

現代快入

下體又撚

利記3:0

多謝 訓晏左睇好現代贏波 買唔到盤 咁樣殺我fg 多謝

精宮個龍打熱果場D神力去左邊

精工上半場輸3球

馬體入未

卡迪幫下手？

講左春袋3RD GOAL
但我買唔到 岩水位禁完落緊注就封左

今日大波幾易賭

睇吓var 12m完 球證幾撚開心
肯撚定買咗客啦條友

手球!!!!

德乙

不如改名做白名單？

易撚到

又12m估佢唔到 以為和波客晉

馬會月結單

改燈閪黑名單先

伊朗狗落後快刷角

12M 聯

布倫追和都得架喎

8點波全和ok?

mg 真係唔講得笑 勁撚到

利差D 12M

絕命投注

1.奧斯納貝克 平手盤❌❌❌
2.柏斯波利斯 平半盤❌❌❌
3.水晶宮 半一盤❌❌❌
4馬體會2.5細 尻買

準備0:4

柏達加現代一齊入

布撚可唔可以追和

其實唔難 成日係掛住個水位買唔切 好頹

現代 Ng cashed

發達幫ez money

好波

布倫追平未

Mg 快d出水

利開到其他未

唔撚怪得啦

有mg 冇窮人長跟算

回飛回到仆街偏向虎山行系列
簡稱: G蛇對家

蔚山
利記

繼續入

......

。。。原來同G蛇同左路 jumped

你食屎先出啦

快小小完埸 亞冠 趕住推下埸
我愛韓仔

G蛇

屌你老母英冠

輸死未

平半下盤真係on9

屌 買完1.5大冇追到

李加奧 真係好勁

亞冠完場起碼都要封係3個鐘先派彩呀 如果係盤果D

未 淨係記得你未食屎

Mg勁撚到

如果從1990年起，您拿出1000元，每場比賽都押mg對家，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比mg穩？！不是每種牛奶都叫特侖蘇，不是每個燈西都叫特能輸。MG絕命投注，專業輸球30年，一直被（Eason）模仿，從未被超越。牠不會贏，牠只是足球界的神燈。MG理財！值得擁有！

暫時100%

快輸死

即埸會？

德乙和波ok!

好撚屈

食完先輸

奧斯 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 直紅！ M. Trapp 34'

呢場我自私食 都唔中

笑撚死 你班基層懶獨特買下盤 爭冠軍有咩可能買下盤

堂堂亞冠決賽靠2個12m其實都幾無說服力同肉酸

唔會 我買唔切3rd goal打擊有小小大 傻撚左 對唔住巴打

唔洗喇 贏就唔洗係到

Master g真飛加持 度下場算

買馬體半大又開半細

射精追和5 1 200算

迪加比多球

6.5bbbbb

你食屎

好

法國我偷偷埋埋買2場大波易撚到笑

一出係到就比人binc

5 1 20000都派唔到 利火力全開

笑

但都係要等你食先

咁fg呢？

jed

你on9?

真 已放棄

lm

布倫追平pls

現代羸 10 1 1000

我

唔洗啦 贏就唔洗係到

現代fg 105100

慳返啖氣

亞冠德乙齊和

度下場啦

連針9口 下年出糧見

現代應該唔會收油

Mg有時都會中 信佢

奧斯和未

斷撚左佢

笑撚死人咩

U

水晶宮個龍咩事
3.5s 針

追左注0:5

關我撚事咩

真係屌你老母
第一隊入球都得返10場有得賭

頭蛇

布倫 羅奇大波是夢？

西亞無黑哨真係講唔過去

0:2 基寧咸

贏唔贏同未食屎係兩回事

我高層買上盤

得基寧咸正氣啲

輸死先

基

狗會死都唔轉5.5正仆街搞到刷咗c

超人goal

有冇人知atm踢緊乜

德乙又齊心客

6.5 b

你 最近還好嗎

Mg快出水

上盤日

追和喇

咁你唔洗贏

波利next goal 10 1 1000

贏左

0:2
又針了

冇了 今日既劇本係客隊

實會輸返

痴撚線 費撚連輸九個盤
仲讓

俾人鬧我ON9 我決定戒幫波PO捉戰犯 1日 聽日見
祝手足你贏了

你輸死先

mg一出手 便知有沒有

歡迎加入對家聯盟

柏芝

邊個鬧你

利客其他 10 1 2000

奧斯納

食屎狗 奧斯

胃山gel

佢馬體會中咁都開到大真係要拜一拜

咁撚多上盤 馬體會準備閪

你都想布倫反杯架嘛

布倫72分鐘入

屌 食角

亞冠80分鐘仲有1:2的話可以小注 春袋4TH GOAL 班伊朗仔就快無撚哂氣

集氣 6.5b

布倫3-1大家開心

8點波全和

布倫大波快啦
又開追悼會...

俾次我同g蛇同路贏得唔得

上

對家聯盟 opposite alliance

有研究指出 長跟對家有50%利潤

想知道更多？快d加入對家聯盟

臭斯 反cup 可?

2:1得啦又唔係半一

唔撚識賭了 on9

派錢 10 1 100

5555555

荷乙又半大 上之撚9 我

今日休息了 贏夠了

布倫奧斯快大

３場買晒ＭＧ 對家

嬴番好多

波斯佬咪刷啦

6c啦

有冇得派 好頭痛

史浩克04今日有無機贏

馬會就來比mg搞到輸04

2.5/3想全格

100%

臭斯立即追和反cup

費撚贏硬?仲讓

發達邦rc

兩邊紅牌多撚過入波屌你

柏達邦 紅牌

想開個爐 出mg對家算

和都偷笑 仲想贏

未派過唔搞依Ｄ野

波斯和到 10 1 500

而家mg開左爐 mon實先再考慮買唔買

真

66666666

亞冠刷角

兩邊rc 咁兩邊和左佢 當打和啦

LM

馬體會做咩撚野

比垃圾

Eason自殺投注

Mg 唔洗投票
你講買左邊隊就得

下體廢到

中你 入list

勁中

好彩發達幫入左粒

利客其他10 1 1000

風紀

要求唔高
8點全部絕和

好奇問下，你地成日講 10 1 100，係代表咩

唉 唔撚想睇 去沖涼等臭斯完場先抹身返黎睇結果

暗號

10個抽1個 100

代表10 1 100

下體角呢

假派比人撚重要無得再乞
抵撚死啊

傻鳩

10抽1派100

10個抽1個比我玩前_ _

10個抽1個派100

奧斯

格雷大波

柏狗咪刷啦屌你老母

柏達9.5s

10月1號 輸100

10個抽一個牌$100

波斯努力刷但係無波入

柏反勝 10 1 100

費撚贏撚硬?

抽10個派1蚊 係100個入面

1個人派10個100

Cdrom唔撚睇pin就等入list啦

似泡菜終極防守亂踢波出界

馬體會半主10 1 500

原來係咁

布撚0:2

完了

格雷2-0

做咩玩鳩數據派
陣間佢唔出水
波台手足等食屎

我

不了

你知邊啲留得名邊啲唔留得架啦

0:2
Mg真係屌啦媽
Mg+四季

睇波先 完場再抽

記得睇pin
唔好係人派都lm

布倫好球

g錯了

費撚 大波 玩下

斷依關

利客其 10 1 5000

Pin到咁，好難唔知😂😂

以後都信mg了

柏達邦 １０。５Ｂ 咁都慘死。。。。。。

亞冠15分鐘5c有冇可能

真係會有人唔知

(扮果隻)

同g蛇同路慘過食屎

唔入都唔駛比人入

利等緊收錢...

49分鐘停到而家 痴撚線

食左隻

唉 點解過關唔玩單頭春代

下體會角呀

現代利物浦下一入球

6.5b 開出

德乙快nba求你了

西甲咪買角啦...

昨日兩場。今日一場德乙都死哂 屌

修收曼皮了

利 半3全3 10 1 100

現代 8.5頂住

布倫追平 101200

我了

仲要２邊都紅
ＤＫＬＭ

me

中

依家2場都針緊
今日唔係好得

求追平

格雷比多幾球大波

Lm

下

Me

今日重買唔買？

德乙全和ok?

dllm mg我都比你搞到無錢了

全大啦

點同mg 鬥啊

屌... 格雷降盤以為係水手咁...
點解唔揸緊信念

買老尾

下場買咩？ 幫幫手

發達幫比多粒黎叫下先

臨尾落到咁都頭痛了

有無姨姨 我不想賭錢了

Gchi

777

肯連登得叔叔

04對家有冇得諗

依２張圖你好好ＳＡＶＥ低

04

好似今季第一次讓人

咩都玩得 就係唔好玩我後面!!!

軒隊

角大都有冇機 利

水晶晶角細了

有仇咩，水晶宮冇老母架咩

水精宮全是利狗的精

gun

半7全8

我利勁撚到

今鋪真係04

利上盤收錢

買咗三場主 全客

04
祝福你

有冇人派利是

隻學神似放水
有唐辛唔用

細波點搞? 係咁入仲要唔炸

馬德里 唉

中了

現代快入

他們的媽媽是 G蛇

派我ok?

下體會想點

10:00 意甲

費倫天拿排榜尾近幾場未贏過，維羅納近況還可以，作客不敗而且排第7，受讓平半仲落梗飛？派錢波

迪加半場比多粒

柏達邦１０Ｃ！！！！！！！

德乙求你nba了

馬1-0

馬體1-0

下體1-0

心繫利記 上場博老命打熱刺 今場收起哂d前利狗

1:0

德乙有冇假波？

冇正選好耐啦喎

睇一大輪都係買左隊 垃圾臭斯

鳩買單雙都無咁嬲

德乙是但一場2.5大我得滿意了

寧願布輪入 吊

英超角大係咪撕得飛

德乙
2-2 ok?

奇蹟半大又無馬得里份

一折我收

10.5?

下場買咩好

係

7c 有機

爭D5:0

費撚買左半大 預輸錢

放心一定有11c

mg 要咗曼城

德乙快 求你一場都好

亞冠咩事

明白

今次到柏斯var

Var 12m

有維羅納手足？

12m

猁大炒咁勁？

no 12m

試試個鬼盤 維羅納

No12M

VAR

沒事兒

仆街馬德里

柏波var

柏斯快2:2

布倫大 水晶晶角大是夢？

仲以為12碼添

都話球證買咗客

8888

亞冠入多粒ok ？

利仲想射咩 換沙拿

gchi 維仲受讓，阿婆都識買

伊朗件件都係插水狗黎

亞冠個垃圾球證幫韓狗幫到出曬面

咗都冇12M 我屌你老母咩

個龍場場咁勁咩...

唔撚係呀，買左細

6c

日本仔

伊朗唔追和核平伊朗

作客打白禮頓富臨唔見你大炒
痴撚線唔識賭...

德乙快手2.5b啦

基0咸半場3比0

支持

逼害摩佬

個日本仔廢到咁..仲有咁多上場機會...

早知唔過關

今年亞冠係春代既 買左柏斯既等收皮

馬德里隊垃圾 唉

格雷 布倫比多球

k狗出沒警告

韓狗血贏撚硬

屌老木 今朝nba贏嘅又針 佢老木德乙

9.5B快手

預左架喎...

馬德里廢到

布狗快大

好撚憎韓國...
2球12碼 主又無

點解

布倫 格雷 大波波波

你點買的

有！

心靈買的

快

1:0都收工架啦...

點解哩隊咁仆街

英超半6全7

泡狗和撚左佢

99999999

水晶晶4角是夢？

越位 我屌呀

收工 mg自私買都燈

入咗球都要抽水

德乙入兩粒俾假希望

OFFSIDE

諾域治入波未

咪同熱刺一樣...

亞冠補5

岩岩無越位旁證盲西

唔好

補幾？

亞冠3.5大ok?

頭先個球要入啦...

5分鐘

0-3格

格雷柒CHOK夫30

補時2連屍

半0全3

利可否2:5

你老木我係格雷人呀屌

大波派下盤手足？

亞冠幾c?

發達收錢

你又中

8888888888

sorry手足 忽略咗你感受

又要叫金絲雀了。。

半0全3我愛你

-1 屌你老母.....

有無手足借十蚊比我起機

同mg同路真係

你想買乜?

韓仔又黑哨 無咗2個12M

mg 之力

唉

格雷good job

卡柒夫城大波未啊屌你老木

球證買客呀

比多c

買張車飛去ifc

頂住

夠咩?

半6全7

9999999999999999999999

輸精工

999999

連環快手

好想睇mg全❌❌❌

英超88888

888

太撚誇張了.... 亞冠黑撚到

利4.5/5b

爆了

我係東亞人啊屌

神9

05

50

英超人渣水晶宮
年年送6分比猁狗

今日玩客其他....

客其他未

利記入撚曬啲波 曼城今晚點玩

水晶宮刷角刷到畀人入 笑死

利ng 又中

10？

1:2現代 9角 完場

驗袋冠CASHEDDDDDDDDDDDDDD

9完

今日都幾順
小阿根廷人
蔚山現代
利物浦

費倫天拿

同路
呢場想直插-1

同路

現代靠兩個12碼贏

想跟了

cls 利記咪食左禁藥

費明奴回勇

利記真係當人雞咁屌

利仲有粒

今場日本仔出色

雲巴BB呢

水晶晶3角是夢？

繼續追利？

前面有追就收手啦

利-4角 上!

係咪又老套劇本殺客其他

好喇

若要生活好，all in _ _ _

聽日唔洗食二手 薯條

一齊收錢算

係咪搞錯左啲野

仲追😅 贏緊5粒，對家廢既，賽果任佢開

想買

下一隊入球 精宮！

快數據

等你帶路

買左講聲
我補飛

似1-5撚主其他

客至岩

1-5 再主其他

水晶宮失準...

今日唔太掂
2場都炒
停一停
廢事衝動

金絲全格

我屌。。乙

咪呀你，又話最後一注

大神爐 唔到你唔服

187MEMBERS

精工唔入都刷下c先 利狗靠唔住

維羅

利記有態果陣差唔多全英超都禁屌啦

想買維羅納 狗會轉盤買唔到

費倫手足逃過一劫

有冇水

187 gay佬

半6全8 比狗屌

仆你個乖老豬真係想買費撚

全部減號 +號狂魔休息下先

屌 諗住睇到最尾先買 點知原來未登入

夠膽輸埋佢

Mg對家=我既水

佢買唔撚到呀!!!!!!!!!!

好彩佢冇買 贏硬

秒goal法乙

輸到仆街

秒速196

撚半大

下次可唔可以講埋邊場 唔該

利5.5/6b

199了想收佢推廣費

利物浦無6球 我自殺

比4c黎好冇

我張入場 買定利ng

德甲邊場半大好

請

圖盧 馬會開死 1.68 唔轉盤 唔通真係因為中硬

挽留

黑單咁快就交叉維羅

哇 全上盤

補個利記冇入球先

俾埋啲錢我先好自殺

輸撚硬

維羅納12m

攪咩咁多上盤

維羅12m

咩話

屌。。。mg

見利狗轉半一仲要繼續回飛
懶獨特反手要精工
斷左5x1

唔好入

水晶刷下角啦

基寧咸4:0

好彩買唔到

維羅納

-3c

水晶宮呢場真係要還 上次炒完西布朗1:5

睇咩撚野 未又要比

求你放過我全推咗

垃圾水晶祝你之後幾場輸撚哂

英超冇入球好抵玩

利9c

費撚被屌打日記

哇 法乙1-0！！！！！

8點開始全上盤曼城我黎了

EZ

好彩買唔切

0-6利

6:0

06

利６。。。。

好彩

Goal！ 5.5/6大

精工降班算啦

0:6

利ng 秒cashed

6:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱狗正一on9 贏水晶宮一球係到死守

水晶宮都有老母生架⋯

拒絕左我

咩話又中 易到

水晶宮手足仲喺唔喺到

有攻
個場個龍上身

掂！

上盤黨今晚好惡。 。。

勁撚到我利

費撚快輸啦

客其他GOALLLLLLLLLLLLL

有少少插呢球

9.5s應該ok？

12碼炸...

開返盤即係無12？

費撚有運

維羅納12碼

Mg爐過200人 有冇特別限定心水

有

拒絕左

睇賠率都知有

上盤開始要輸了

利整多球唔該！

有少少放軟
睇var 鳩鳩地

針

維羅納1-0

維羅1-0

半大-1

老友一場

搞個１２Ｍ搞左成８分鐘

冇左基艾沙廢左咁撚多

Dllm mg

利物浦無7球我自殺

master g有運

冇買都搞到 屌你老母mg

快跳樓

ＣＬＳ

７球

廢撚準備連針第6注

買唔到維羅納 狗會

無運
都係有

70

好笑一開波就12碼
睇到7分半鐘先比
唔知一陣補幾多時

買9.5b變左9.5s求冰

7:0

屌你老母 又拒絕

04成季0win夠膽死讓人

屌你老母咩
水晶宮都有老母生ＧＡ！

mg一出手 天皇老子都冇情講

快

0:7

乜撚70

哇07

成隊波重心就基艾沙
仲賣走佢

搞乜撚嘢場場都有一球

水晶官真係冇龍門?

7+

死神唔要你

踢3511
個教練個腦有事

有無人解釋到點解費撚咁被睇好1.7ng

屌你老母，究竟幾想廢倫降班，咁都可以俾12m，我真係睇到眼突

猁狗係咪喪㗎

水晶宮好撚慘

有冇邊個燈西買左細

血洗永昌宮

沙拿 刷數據

買極都拒絕

我係利物鳥呀屌

cls

水晶宮和到 10 1 50000

好撚靚

利記係時候刷2c

有冇人睇意甲，真係徦撚到

利物浦無8球 我自殺

特魯 2:0

係我啦掛

對面球球都無得救

半3全7
屌你⻆球咁

冰角

大你一百萬

晶官直接收人山走場輸3粒把啦

主場
之前輸左好多場

你有種入多粒 利記

痴閪線 睇清楚佢接受先上黎講

-2c

仆街馬會唔比買和其他

你而家比5億個莊都唔夠時間幫你搞啦

有個叫醫神近排好似轉買細?

5.5/6咪有

沙拿射手榜

OFFSIDE食角

C呢

得 22條友一開波踢入

沙拿！

金絲雀俾多球

又

利物浦有8球即派 未撚煩

比隻角黎呀

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(5923)

#829 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
吹水贏唔返架喎

我！

後邊個句係...